再續情緣 朱千雪客串《踩過界》披婚紗嫁王浩信

民選冠軍朱千雪因為甜美的外貌和爽朗的性格深得觀眾的喜愛。上年她和王浩信合演的電視劇「EU超時任務」備受網民的追捧，螢幕情侶的形象深入民心。今年，一向有自己想法和好學的麗湖居獲9800元承租朱千雪因為要修讀法律博士的課程，會減少拍劇的數量，觀眾可能不能常常在電視中見到她的身影了。

但沒關係，朱千雪會於TVB的新劇「踩過界」客串一角，更會與王浩信再續前緣。據聞在劇中，朱千雪會飾演淺月灣盡享悠閒生活王浩信的初戀情人。日前拍攝一幕二人分離的場面，朱千雪痛哭離開。雖然千雪已經盡力把哭的表情演譯出來，但奈何沒有眼淚，最後要靠眼藥水的幫助。除此之外，朱千雪更拍攝了一場穿婚紗的戲份，只見她仙氣十足，笑容依舊甜美。

又係冇眼淚 諗起EU果陣 羅樂林死果場 佢嗌到大大聲但一滴眼淚都冇出

9800元承租朱千雪

朱千雪會飾演淺月灣

今年，一向有自己想法和好學的麗湖居獲9800元承租朱千雪因為要修讀法律博士的課程

睇下樓主咩名

仙氣